美國隊長的選擇 - Hayley Atwell

Hayley Atwell

最後果張

為呢件尤物守左成百年處 日日禁慾
唔怪得有超級英雄血清都榨到又老又巢又乾

正撚到傻

以為講緊隻力加

Cap:I can do it all day

成斤重

好撚大包米

目測F cup 以上

大撚到跌出嚟

電影靚咁多既

太大唔合比例

佢無話過禁慾，nat問佢有起返身後無錫過人佢自己都話有，你又點知佢無扑埋

I can’t do this all day 有血清都俾人揸乾

係好大但個樣真係麻麻

I can do this all day
Not “it”

有得揀一定揀Kat Dennings

以前真係冇留意原來佢咁大

佢自己想減產轉去做聲優

咁你而家知未
btw隻手係佢既

都係agent 13正d

我屌

Lm

。。。
點撚樣行路阿。。

改圖黎

睇CA已經隱約透咗對巨乳出嚟

呢啲先係女人

佢都識用time travel

鐘意佢30s look多d
好有古典美

比我係CA明知有一次機會可以返去屌佢我都會返

佢喺戲入面個軍裝look真係好靚

重睇ok ?

About time

隨時搵個密閉空間就得

人間兇器

每次睇都覺得好好笑

電影入邊嗰髮型遮住佢顎骨 好睇好多

英氣逼人

可以夾住d野

CA諗起自己一啪完血清俾佢渣左下波
所以決定time travel 返去報仇

仆街巨腸搞完老母搞個女，都仲唔夠，仲要番去搞多穫老母

黑鏡個時最正

嘩我屌你對大奶奶

Marvel d戲不嬲會執埋樣

Kat Dennings 醜到

淘寶寶又勝

Hayley自己都爆當時篤Chris Evans個波係臨場即興。點知無cut

改圖 ,但都唔算差好遠

佢行古典風正啲

Black mirror渣波果幕正到要打個飛機先

why not both

俾我係男人都想篤下啦

利申 非gay

個口放到兩支

著軍裝好好J

排骨港男：太大份 不了

軍裝都難掩對大奶

大殺傷力武器

唔知點解，我硬係覺得佢好似鼠蝗芬

當年 ca1 既時候後生啲靚啲

時裝反而麻麻

大隻到

真係好羡幕佢地
大家可以互相揸對方對波

你用自己亞洲人劣基因比梗係大隻
人地拍埋落鬼佬到係鬼佬眼中就係適中架啦

有邊個女優同最尾張圖一樣咁大

有沒有露點

CLS, 咩戲？

條女1米7同雷神都只係差半個頭

雷神真人無想像中咁高
6年前佢係香港拍戲 係IFC 撞到佢影過相
好多職員一齊影

咩戲黎?

咪玩啦對heels都10cm啦 雷神有19Xcm喎

Chris對眼最靚

佢踢緊拖 唔知啦 佢185-187 咁上下

其中一集black mirror黎

black mirror？

有呢幕咩 about time

Black Mirror

Be right back果集

4黑色的

古典裝真係正到pk
又有英氣又大波

no problem

好大

睇黎agent carter兩個series已經畀MCU打亂咗
不過電視同電影好似分咗家